你地唔係以為陳德霖會開記招認自己低估走資潮下話

佢以為舊錢可以慢慢燒到年中加一次息
佢以為燒千幾億可以推動銀行加息
佢以為中央會堅定協助保衛聯匯

香港人危機意識係零

土共見佢果千幾億冇左20% 放多d水落黎轉走做美元添呀

睇睇我地財爺係邊撚個 今屆如果堅料點救

仲有銀行d食屎專家